點解唔搵日十八區喺自己地方同一日遊行

咁班狗就搞唔點

分散晒會唔夠多人？

同一時間十八區游行
每區警力分佈仲少
佢地都未必敢膽咁少人黎清場
同埋每區指揮一定唔同人
唔同指揮下某區黑警嘅行動會唔齊
好易做成某一區黑警獨自過分行動
可以再一次放大黑警濫權行為
增加中間派支持

好似係
假設：有不反對通知書

But黑警而家連基本遊行申請都唔批
香港人嘅遊行自由都被剝奪
大家白交稅比政府但冇公民權利